而家二手psv咩價位到

想玩下gundam fifa 無雙 機戰
二手機同game幾錢到
上旋轉app見冇咩人賣

同買機有咩要注意？
幾多gb sd card夠？

點解唔買部ps4呢，你要嗰啲game全部ps4都有，雖一ps4冇嗰隻高達係比new gundam breaker好少少嘅垃圾，不如出部ps4好過啦

主要係想買部手提機出街消磨時間
電話game玩到厭